強烈要求封區順便封埋大利是

而家都有福袋派

中獎有5000大利是

和屁民在一起，再启征程！为民脱贫攻坚战的老衲点赞👍🏻